［港短搵領養］又係我啊

急尋經驗貓奴 兩個月左右 上水區接
最好齊野 而且星期一前可以接

Telegram : adoptme

如果你係iOS , 你可以試下用HKAppDopt , 小弟自己寫架